[I/A] Final Fantasy Brave Exvius (FFBE) (7)

官方指出《FINAL FANTASY BRAVE EXVIUS》將是一款相當強調劇情與角色的本格派 RPG，並非僅是《勇者前線》的翻版，遊戲將採用原創的世界設定，玩家將率領全新角色展開全新的故事。另外值得注意的是，歷代《FINAL FANTASY》的人氣角色們也將參戰。

IOS:

AN:

有用links :

青怡攻略(有遊戲資料,boss/關卡攻略):

FFBE Wiki(中文):

FFBE Wiki(英文,更新最快):

Reddit r/FFBraveExvius(新聞,資料,攻略,應有盡有):

FFBE Equip(自動砌裝):

FFBE 日版攻略wiki:

FFBE 日版裝備計算機:

屌你老母打我 55 turn 用石復活一次又再死過
一個 1000 攻以上嘅 fd 又冇出現過
卡撚哂關

你可以關咗game再入game d好友會唔同
我已經掛咗獵豹

已過
仲有隻混沌之暗等住

留名

冇換退魔手環入龍王圈打怪打到傻

免費中咗兩隻

免費十連2次都有一隻，儲夠5000石抽乜春都冇

手上有粒 100% 莫古
畀邊隻食好

Btw 隻 7 星獅王冇乜料到

獵豹 pool 15000 石 0 虹
俾我上 7 星仲好啦
但如果 step 5 中 覺醒雷因都唔知開唔開心好

我抽左泳裝pool

冇坦技嘅冰蟲坦

日版同行回數之前最少都keep到80-90，呢幾日得返30-40

有冇人知reset要幾號前做？

慘了。 無左1體關..... 無得刷rank

留名一下

冇記錯係28日 server update前

我隻100%莫古俾艾利絲好唔好？
定俾孖嬸？但孖嬸我未必用得著

孖嬸主要係魔攻，好勁，不過得光水屬性
遲啲先拎TM都未遲
其他角色都係上到七星先拎TM

我啲打手上哂7星，赤紅，尤菲zack同孖妹
我自己就想用自選卷將艾莉絲上7星，咁我就可以抱隻勁好多大腿
而家打降臨要用人地個隻艾利絲，自己啲打手又唔算高攻，無咩裝

咁就上佢

已上

好多次都係一食爆就大成功。 陰謀黎

隻艾利絲一上7星，打12武具輕鬆拎埋支魔掌

有艾亞利斯打arena冇可能輸
咁啱呢排抽中呢3隻(即係唔計師匠)原來用黎打arena好好用，多hit無視回避，孖嬸計4攻，tina又係4攻，差唔多打任何對手都一turn搞掂

想問下阿修羅易唔易打, 佢個探索又要一次行成粒幾鐘先解齊? 我差少少就升 108 Rank 可以開到, 諗住打完reset

頭6關boss可以秒住過，但係記得裝一堆破魔減低遇敵率
隻阿修羅易過16星真降臨好多，好似50%hp 左右會出大招，打手buff完防千幾，40% cut 加20% 物cut 都要扣7xxx，除左打手同回復之外其他人防守就應該ok，個下死唔哂之後好似冇乜突發野，去到20%會長期物魔resist 要硬打死佢。
大招破壞性示意圖

睇返攻略，原來buff黎都冇用，會despell左先出大招

整盲佢就唔會出呢招
巴打可以試下

好，搞搞佢，仲有兩日

16星冰雀

28 deadline 先嚟阻我挖石
點挖得切呀

攞邊個信賴好？

三週年活動派幾張公海五星券，好似冇乜大衝擊

獵豹啦 髮飾都可以

btw仲有冇其他睇睇
呢幾隻信賴都唔係最有用

幾張ex 5星券？

好似三張最少，之後用event券可以抽到五星同自選券，好似每日有11張event券

十月可能返鄉下，有冇巴打知大陸玩唔玩到日版

唔該巴打

國際版咁多垃圾點打降臨

雖然唔知點解師匠會當係主角之一，但係冇持有師匠可以呢個pool博下

我見到嘅只有師匠 stm

佢咁即係叫啲非洲人棄account刷首抽
一黎5000石就可以抽夠幾隻先開局

淨係知道玩到國際版
不過down vpn一定玩到啦

我哋呢啲冇得走回頭路
唉 又要瘋狂做礦工 好撚忙

但係驚server update download 唔到content，試過就算係香港用vpn download 完會神神地

如果係急上獵豹七星咁真係要比獵豹喇
另外神速狩人同武術手套都有得諗

我好驚 step 5 必中中覺醒雷因

唔該哂先

技覺出左公告，cg lid 覺8招

光輝長期有T技，水華又勁左，屌你抽隻孖嬸黎做乜春

國際版獵豹上唔到 7 星嘅話留石等師匠仲好
反正有 11 張自選券
師匠快啲出啦

水華被動+2變又多50%
果2招防異常+2又盾又自動回血/MP

覺得光輝最癲
可以做埋補

軍師招流冰雙陣+2係咪FOR打真冰雞用

神石咁難跌，打哂八關都冇一粒，唔知覺得幾多招

原來已經爆左Post 留個靚名

果然中唔到獵豹
機率再低啲吖屌你老母

睇完所有CG 角技能， 都係優先升 Rain, 王土， 水華， 光輝， 軍師 先

雷根， Lid, fina, 櫻 同 jack 睇評價先再決定

反而我無天風但對佢d 招好有興趣

天風覺完消失30 turn

係 幾得意， 不過遇到d 會鎖血既王就任你打100億傷害都無用

我應該會覺王土，光輝，水華，不過揀技覺，每隻都有啲冇用既技覺

光輝可以T技同包埋光個招真係正到爆

幾個月前開始，出招滅光畫面冇動畫效果，係咪bug黎

無天風同 劫火， 可能會抽 六盟𠎀pool 駁一駁

精神得277
唔係你死就係我亡

垃圾券 9 藍1金

我2虹1金
但1隻係zack
1隻係ff11

而家zack差1隻先超信仲衰

嘩個TM, 屌好想要呢隻.

個tm好用咩？
btw只可以掛陸行鳥有排都未用得

加成45攻呀, FF4龍騎個件先得40.
想等多排,睇下中唔中到你個隻, 唔中先再食多隻龍騎TM

咁我掛住係陸行鳥等收成啦

但想問下第二島故事仲有幾時完...
我啱啱先打到大洞穴？
要睇時間reset

禮卷1虹

打到4個大島出黎哂圍住中間個島仔

嘩咁咪仲有2個大島未打

有冇回體水爆黎打

唔怪得我一隻都冇, 俾你地抽哂

居然9藍1虹，唔洗全藍

點解抽十連

我抽卷呀,唔係有十張咩

3周年個張

但係有11隻既?

得返200幾支
我打到今晚訓之前打唔哂就放棄

2千幾體應該夠, 睇下你真人體夠唔夠

我影倉咁岩唔齊突在個位
我用 ip upload 相又一定要cut D 位先可以正常upload

原來係咁

咁我真係好灰
中個堆藍仲要係勁舊, 好多係連5星都上唔到, TM都冇用既個類

名不虛傳垃圾券 8 藍 2 金

佢個應該係 11 連 pool 嚟

爬咗文
當我冇講過

國際版新果2隻角 好型

CG LID覺醒D技好似冇乜特別
DEBUFF應該都仲係孖妹好D

多數係, 可以慳返啲晶石. 除非敵人每turn都要debuff一野.
孖妹得60%

仲有4隻幻影要打
行到好攰啊

隻刧火覺完係唔係變左最強buffer
Buff成180%

好想快啲升爆 A2 攞埋 tm + stm

屌佢老味國際版間西公司可唔可以唔好咁撚cheap
彈full screen ads 播片之後仲搞到要quit埋自己隻FFBE去叫人download另一隻game，即刻kill鳩你game啦

到你屌鬼

依家d召喚獸咁難打
巴哈會唔會係時候出2/3星呢

應該會，唔出2星，光輝個招巴哈覺醒技搵鬼覺

唔係你自己轉個盤先會彈ad咩

個一刻我以為裝左個俾人改過既apk，但係明明我係google play dl

似足以前啲人破解左隻game既apk，然後加返啲自己廣告入去，再擺上網俾人免費玩

omega都秒

係
但係其他game轉輪盤拎石，都唔會咁樣賣廣告

omega 有機械killer唔難秒
用施丹都得

仲搵得返圖

屌完繼續玩，唔撚開你輪盤

仲玩唔玩國際版？

真係好撚小家 好似d細廠冇收入先會做既野

Gift卷中左Tifa

個個都中

iOS 完全冇你哋講嘅問題

嘩屌兩隻魔攻
呢個 pool 冇得唔肝
俾我唞吓啦

呢個pool 伏伏地

記得reset 故事獎勵 我剛剛reset 完了

又係好難中虹石

主線係咪哩到係最後可以re 啦？
見佢冇lead我去新地方咁
今日最後一日重置主線啦

[img]圖片網址 [/img]

幻獸阿修羅開左未？ 係村比人圍完再去旁邊個地圖探索找個鳥居出口，不過巴打睇路佢係午11:00維護

係咪講緊呢個？
噉樣攞獎勵法好侮辱玩家

睇你想要邊隻

個短故
四鬥星殺唔死個兩條友，皇帝點解會唔知

未，好多幻獸都未打
要打左阿修羅先去到新嘅主線關？因為印象中個幻獸好似新出我未必夠打
Btw 需要清埋啲幻獸關？

唔洗,幻獸關另外開, 清唔晒都照reset 啦, 仲有唔夠一個鐘呀, 維護後佢重置 reset 個掣

Wtf 得以為今晚十一點先re
好彩上左黎問

應該冇理解錯

冇錯, 係今朝香港時間11點.
記得禁掣

同埋記得30號前清埋基佬個2個mission

基佬2個mission?? 有咩

收埋左係主頁上面個mission度

找到, 秒左一個先

想問邊個信賴好

搵到六道鳥居啦
去左個叫天上道嘅地方 第一關就比人踢番出黎
Byebye100%莫古

完全唔同用途喎
有邊隻上左7星

11點啦喎, reset左未

定自選卷換女補上七星

但欠三張

Re左鳥☃️

3張十月頭event打埋啱啱夠數

咁係唔係要ff7 補

升佢7星實冇死, 勁好用

3周年pool抽邊邊好

我主角得隻垃圾Jake, 三大主角都未有, 其他又有一隻, 所以抽主角pool, 不過頂多抽10000石, 都唔知佢月尾想點出.

戰力好似六盟個邊勁啲, 但係已經有3隻7星, 唔想博.

2邊都冇7星
好似抽主角果邊博師傅好d?

係喎, 唔記得有佢亂入個pool

.... 掛住做野無reset到。 好灰

我琴日盡哂力只係打到第三個島，第四島啱啱出就頂唔順

蝕左好多石

慘...

打到天上道唔夠打 難度一下升到165咩事

巴打經常都咁黑仔

打到邊個島

為咗 A2 一早 reset 咗
依家第 4 島
不過幻獸同探索好多都冇攞到

國際版 5 step 都係得 1 獵豹 2 覺醒雷因
冇隻掂嘅打手俾隻 7 星魔坦我有撚用咩

諗緊繼續抽 step
留石等師匠
定肝呢個 pool

我太遲追故事mode拎石睇小左佢

國際版我俾乜我就玩乜算
全隊6星打故應該都幾好玩

JP - Maintenance Info - 9/28/18 : FFBraveExvius

要用好多石

咁如果我cg1隻主角都未有，六盟又得隻cg天風抽邊個好？

如果揀想要水華，王土，尼科爾同雷因

但補艾利絲會勁過水華？未覺醒的話
黑鐵人同王土又差唔多

係唔係抽主角搏師匠好啲？

唔係嘛 又係para challenge?
但係又係送個啲

頂... 應該唔夠超晶石覺哂王水光

睇漏左, 即係乜都唔駛做就送6張自選券

升雷根 雙刀流光榮回歸

點勁

CG Jake原來變3 turn
公告好似冇講+1T

我有根叔 不過係國際版

主要係博多隻上7星, 應該好難中2隻除非all in.
打手唔係已經有尤菲?

二刀得隻9鬥星, 雖然唔差, 但係應該入唔到隊, 睇下遲啲覺醒會唔會都強化chain damage cap

我有尤菲，赤紅同zack
其實係咪可以直頭唔抽？

新手一張都拎唔到

如果本身一隻都冇, 真係可以skip等3週年.
又或者睇下有冇邊個件TM你有用.

真係得師匠有用㗎咋
或者魔坦，同buffer，但好難中

上次個數值一出個陣勁誇張, 然後就黎個大通脹俾人拎.
今次個數加咁少應該係好事, 即係半年內唔會鳩升能力

不過可能鳩升技威力同發動回數

5000石參與下囉
之前5% pool我冇參與過, 今次最少抽一野

黑鉄上左7星未
未都可以博下王土, 唔會反擊, 有幾關降臨要用佢.

黑鐵未上7星㗎
咁咪要搏2個pool

諗住淨打故
S2 得 6 星對住班鬥星都幾難攞足石

想問吓國際版劇情依家講到邊？
同日版同步

我睇吓仲有幾多石可以挖

Btw s2 打到見到索菲拉
冰炎蟲係咪 on9 㗎？
唔即場隊死佢，仲俾佢跟大隊
編劇完全唔 make sense

跟住佢D＂感情線"仲搞野

SE 係咪真係冇一個正常嘅編劇
啲對話又老尷

抽今日個池 國際原創

睇解包2隻都唔錯

日本仔諗野唔正常係好正常

你指泳裝個 pool ?

呢個又抽唔唔抽得過？

諗住抽多 step 唔中多隻獵豹就放棄

no 1600出果2隻

update定game等開波

係未一開波又有野抽??

好似得2個10% pool. 冇新野

event換啲雀系item好似冇件有用

チョコボ乗りの短剣(Dagger) : +37 ATK, Beast Killer (+50% Physical Damage to Beast)
エアリアルダガー(Dagger) : +60 ATK, Element: Wind
クイックシルバー(FFBE)(Gun) : +172 ATK, +80 MAG, 銀の弾丸 (+75% Damage to Demon)
チョコボフード(Hat) : +18 DEF, +25 SPR, MP +10% (+10% MP), チョコボ乗りの騎士 (100% Sleep/Confuse Resist), Resist Wind(20%)
ダイヤティアラ(Hat) : +16 DEF, +30 SPR
チョコボ乗りの外套(Clothes) : +8 ATK, +17 DEF, チョコハント (-50% Chance to be Targeted, +15% ATK When Equipped with a Bow)
チョコボアーマー(Light Armor) : +10 ATK, +32 DEF, チョコボとのチームワーク (+15% MP, +1 LB Fills Per Turn), Resist Wind(50%)
チョコボの手綱(Accessory) : +15 DEF, +15 SPR, HP +20% (+20% HP), Resist Wind(30%)
3rdアニバーサリーリング(Accessory) : +10 ATK, +10 DEF, HP + 5% (+5% HP), MP +5% (+5% MP), EXP Boost x1.3 (Use Magic Twice in One turn)

唉 已經 step 6，此終都中唔到
玩呢隻 game 好大挫敗感

就黎夠5000石

扣體咁勁，局住要用石回體
實際上國際版少好多石攞

但係每清版都送一張券

無delay

仆街成300MB....

二刀上限chain 500, 黎緊會加到600%

屌, 咁咪即係個個都鬥秒BOSS

sorry睇錯, 係講武具攻擊力up 上限

個兩個.. pass

除左攻, 無哂晶石

一嘢秒哂啲 MP 打撚呀

CG角色冇野要升咩, 仲唔衝晶石, 得返幾日

打埋呢個兩邊肝
新嗰兩隻魔攻都好吸引

火輝3連真係唔錯, 2700威力+ HP13500回復

魔攻抬唔起頭.

王土勁到爆

其實唔識升，可冇教吓路？
就噉升 lv 就得？

升LB升到有招技, 就可以覺到+1 +2

即係要喪打競技場攞 LB 罐

sorry LV, 打錯隔離

去到幾號完？
PK 喇，唔通又要喪打仙人掌場？

30 號.

你睇下altema想升邊隻技先啦

我應該得王土同水華有得升？
唔理喇，挖 10000 石打仙人掌

我2隻都升左.
水華加2000保護罩同升自己精神係必升.

噉升爆水華先
我啲石冇喇

唔記得今日冇仙人掌打
等到聽日先有

總之打定啲晶石先囉
差唔多升哂3隻, 超晶石已經用哂, 神晶仲有唔少
而家爆水打定一堆超晶石先, 之後先出CG pool, 抽中上到七又要升一輪

隻雀今次唔怕火, 怕雷, 仲要得30%
降佢100水黎打好過

打呢個？
晶石唔係升幻獸咩？

幻獸係魔石

打短篇故事下面個8關, 呢個呃體既, 冇好野跌.

晶石升覺醒？
白目一名乜都唔識
平時升 lv 嗰版升？

Unit個版揀アビリティ覺醒

做咩玩左咁耐都唔知

咁耐都冇理過呢樣

雷根勁到爆

Lock 巴有冇玩日版？

我不嬲係玩 日版 only

雷根諗起就 sad
國際版一隻都抽唔到

佢招斬人補全 team MP 正到

唔係要出完LB先勁咩

補MP光輝T技都得
第一技用召喚bar補MP
然後用補HP+召喚bar兼900威力攻入滿召喚bar
再用0 MP 3000威力魔精攻
用黎打晶石關除左第一下，可以無限loop

我都好想要老豆

turn turn 可以出LB
LB 出完 後 出 8連斬 之後 Lb 又滿
我技能位裝3個已經爆左上限， last 一個可以裝殺

裝左升LB bar技能
咁攻咪升少好多

攻 2100 左右

都ok喎，打木人同上爆既極明鏡差幾多

清左啲位，有冇巴打add

軍師比左180攻buff 比 雷根，師父用明鏡駁chain only 無加任何buff , 雷根 LB 後 出8連刃 有 6億左右， 但我LB 得1lv, 如果 lb 升爆- 火抗 100% , dps 應該會更高

巴哈d 油王 打到 17億

Cqls
除咗競技打其他仲有癮咩？
打乜都一招秒

我都啱啱啱試左光輝，可惜冇得加killer
1 turn 大約有3億，2隻野用玩水chain俾佢finish

支新杖下個月加埋廢鐵城精神30%，再試下二刀流玩水俾三下滅光都食盡，睇下有幾多

三次免費十連都中……廢五星

我想問覺醒雷因有個潛在覺醒係咩黎？
點先有得解鎖？

國際版經常打擊玩家心靈

打3週年短故

30號有咩活動接住落
打仙人掌raid

仙人掌剩係正日個日打

巴哈見到呢張圖
想問係邊關？
破哂關都唔見嘅？

比賽去到個大城市裡面

10000 trust coin 粒野都有

2018年10月23日(火)13:59時点のプレイヤーRANK×5枚の「3周年記念召喚チケット」を後日配布，無1體刷rank

歐洲人同非州人 血統驗證活動

呢關之後嘅事？

呢關冇故，齋打

比賽邊一版？
我破哂關都唔見

回帶下第五章

呢版未見過嘅

搵到喇

日版飛哂劇情，唔怪得冇見過

無所謂啦，只係講述一個比櫻更強魔力既魔法師淪為三星角色既故事

Btw 睇回帶唔小心睇到師匠身分透咗自己

哥布林巴打係唔係棄左
冇reset都仲有3週年禮品，同埋刷左咁多rank送成575張三週年券

其實我日文麻麻，想知啲卷有咩用

5星券同自選券都有得抽

呃鳩我以為中泳裝五星

開埋日版玩啦

最近日版冇乜好做。。。。3週年又好似冇乜特別。 將會收到果堆3週年卷希望有驚喜
BTW, 3週年都唔開Friend point 抽3星莫古

三週年得兩個主角pool?

應該22號先係三週年，而家個啲係count down event
不過真係冇乜好搞，都係打分換野，成堆主要角色都係bonus unit應該好快打夠
我想佢出多啲晶石關好過

應該係我第1次夠1000% bouns
可能勁爆既係fan fansta 先公布
兩週年果時開廢鐵城, 開7星, 大還元等

我得隻cg天風同大量師匠朋友

多得師匠亂入我都有1000%

用模擬器down左

儲石抽師匠好過
挖多幾萬石先抽啦

10+1 券中呢條友

捱 54 turn 輪住復活都死兩隻白菲

冰女
以前六星時代超勁，宜家要等佢出7星

呢隻boss物防超高 用魔攻打會好d

屌你老味成個倉庫先得一隻 7 星獅王
對 0 課班玩家係乜

6 星都好，都可以捱一排

用粉紅色嗰隻魔攻 5 turn 肉全滅
2000 攻獵豹幫拖 2 turn 全滅

用巴打隻tina 1 turn 搞掂，亦都係唯一方法

有活動打未
冇野打去左玩dragalia lost kill time

學 0 課巴開埋國際版條坑一齊屌鬼

國際版之前開左個頭見到d石咁難掘就棄左

今晚係咪開始有得打HP門
一定俾師匠食，hp少到

唔用眼罩8k都唔夠

我都係放棄左國版淨玩日版算

十月好似日日都大成功up

推佢上 7 星定留券等師匠好？
7 星獅王廢嘅 = 依家一隻 7 星都冇
打乜都難打
但用咗自選券到時出咗師匠又驚爆水爆到傻
升唔到 7 星師匠就仆街
升定留券好

有排啦國際版，如果keep住加原創，除非佢cut返啲日版角色，唔係只會更加落後，可能會delay成年

今日差唔多齋玩國際版

依家推到上 7 星有呢啲
即係直接升獵豹唔洗諗

升左，都打唔嬴隻西野架啦，留住先

係咪好難挖石？
回體都回到你屌鬼

我lv15 儲左500體仲未用哂
今日主力打沙灘拎沙灘波

考慮多陣抽唔抽主角pool, 師匠欠1 攞stm, 軍師，櫻，jack 得5星未搞過

30+3抽 第一次11抽冇5星嚇死我
但之後22抽都唔算太非洲 隻隻都可以上7星 正！

巴打好似未 add 你

仲洗諗，緊係抽啦

嘩中咁多隻

算佛心了 巴打快抽

766,075,925
Call我吖

做乜鳩

已 add

Cls 巴打過啲運嚟

唔敢抽

第1下中完之後3下炒左車

邊個 pool 嚟

5星券

Which pool ?

第1下抽完王土之後轉左主角pool就中伏

乜都唔見

果2個10%pool要轉日本時區先睇到
因為你部手機既時間未到日本既00:00

見到 background 打咗個突
心諗幾時打過呢個場

要較日本時區

心
心入面求神拜佛唔好中就中，仲要三隻+原本一隻
攪到宜家兩個pool抽嘅興趣都大跌 最驚溢出

但好想追王土，我冇好坦

其實係打緊switch 又廢事改時間，個pool 未彈出來

衝動是魔鬼

早知岩岩上面個超歐十連就收手
之後二十連零虹

十連乜都冇係咪應該訓覺

衝動是魔鬼

我第一次十連都零虹 但唔好驚抽爆佢！
就會有轉機

btw已asd巴打

隻野如果上七星，對單隻boss 降臨應該好用

如果冇沙灘妹既話

選擇困難症又嚟
抽邊個 pool 好

唔夠錢上曬所有角色上7星

竟然會唔夠錢
你中得太多

王土

兩邊兩次，可以0可以3隻

覺醒都洗左好多錢

唔夠錢升
歐洲人問題

日班刷首抽係咪刷夠5000石就抽得

已經秒左隻雀

要係咁一隻隻食仙人掌
有成十八隻7星等緊大成功未升

而家個10% pool 可以即抽，本身已經有5000

得個100

打邊個 event 攞？

隻雀

人中
仲抽唔抽好

算，聽朝先抽，仆佢個街

屌你老母

點解會抽中呢隻嘢㗎

我張5星卷中龍騎
話就話個信賴有用，但我根本掛唔到咁多

初級一滴血都扣唔到，求攻略

要雷攻

Ff7 忍者女都扣唔到血

屌你老母，石抽又係非洲

30連得2隻
仆街非娜

………

啱啱用你嗰隻一 turn 秒

魔人級都係1 turn秒

早知用你隻打魔人級

魔人級記得要buff同debuff 防雷

我中左2張4星卷咁大把...
但出左隻虹，有隻ff零式上到7星但無咩用

券有咁多，未抽

20連中冰炎騎士同呢2隻
雷根同光輝覺醒完算唔錯？

2隻都好勁
7星既話

搏多次6盟個pool，吸引啲
主角pool除左師匠唔吸引

我除左劫火cg中是但一隻都開心
光輝 雷根 天風中多隻上7
中到水華同王土都開心，雖然已經有黑鐵人同艾利絲

20000石5隻，收手算
仆街三隻都係櫻

得30張白色卷
想直接換隻坦番黎換邊隻好？魔坦得紫色個魔壁操縱者，物坦得八方旅人個男仔（6星）

op等佢再出應該仲可以抽
魔盾我冇用都打哂全部降臨，唔急

屌你老母第二鑊 0 虹
4hr 挖石換嚟係乜撚嘢都冇

我想要櫻都冇呀

十幾日，慢慢黎

痴線成3300威力五連

EX卷中左水華 打下石抽主角pool先

我抽夠20000石算啦都
趁半體再掘石

魔人要3 turn
每turn 打48% , 互攻, 好彩冇成就解

有排抽

玩下手多過十張自選

抽到手軟

而家先開始砌100%回避盾會唔會太遲

得1隻空莫古。兩張自選同下面。 黑仔就係黑仔

唔會。 總會有用

空莫古加6張5星

抽左20分鐘

上次8蚊個隻空莫古用左未？仲未諗到點用

EX券三星出三星，四星出四星

空莫古點用, 第一次抽到有3個

幾多抽有3個
百搭，可以食任何一隻莫古升黎拎TM

7百幾

未用。 冇乜需要就由佢先。 呢d野保值既

真好運。 我1000抽先1隻

點解見人個個都六百以上我得四百幾張
空莫古係咪拎住枝茅個隻？

今朝得輸張中543ex各一我仲以為係固定送

計login日，我得269
不過好照顧舊玩家
一張5ex 都冇，好灰

空莫古係水晶但係冇TM名

咁繼續留住先

原來我玩得四百日 支持愈耐愈有so

櫻個STM好似廢廢地，養大兩隻7星係咪仲好

想問打手尤菲上唔上七星好 已經有七星cloud 同a2 2b六星

我得56張
但中1張自選卷，40龍幣
1隻雷因同1隻拎茅莫古

其他都係石同3星卷

726 張卷 抽 0西 0 5 星
100張 3,4 星卷 抽完得2 紅， 騎士2.0, 1.0

想自殺

自選反而有3張，唯一安慰

真係好睇運，識人3個十連中7張，之後再19x 張週年券，中1張5ex 26張其他，但係26張又2虹出Zack 尤菲

歐久必非， 睇化左 希望 第2 round 送卷 抽得好d

都係，佢都非左一排，呢隻game係一時時

你得10張咋喎 可以留返先

咁打手用邊隻

王土點裝先高數值？
我頭先抽多次好在都有隻王土

個人鍾意王土多過黑鐵人

哇哈哈

好多人第一個十連都係咁

日文句子d 肯定否定放後面搞到我成日做漏mission

用item，唔用item

要好小心先知道係yes定no
btw 想問下日版點set隊長

首先係option度揀同行者party
再set 個隊其中一個做leader
就係share出黎個隻
巴打咩id？

ok唔該曬
id：187 663 058

已申請

等巴打carry

暫時掛住隻新竉
需要時出聲

我諗巴打隻櫻夠秒到機械人

我可以換裝machine killer 幻獸

聽日先拜託巴打
頭先用黎秒左gilgamesh

1200%打左幾場已經15萬

屌你老母第三鑊 0 虹

巴打咁黑
有冇試下抽另一個pool

諗住下星期先主角 pool
下星期前仲係 0 虹我棄驚

母親的決擇

無呢啲勁裝

大部份都係打返黎

個杖有咩特別用途？點解裝個數值咁底既

底 低

邊到打返黎

推

除咗過往啲限時活動都冇其他啦
慢慢積落嚟

一係打素材自己整，一係去莫古尼王度直接換

但啲配方係打故事拎返黎？

異界啲限時活動
所以上面你見到嗰啲裝應該冇得再追返
之後啲活動你勤啲打啦

降臨都好多嘢攞，升爆啲勁角去打啲易啲㗎啦
共鬥都定期要打，都好多嘢換用嚟升你啲兵

係我就留下卷先, 打手出一隻夠, 而且錫菲...唔係唔好, 不過個人覺得唔值用卷換

好彩最後個十連中隻坦 終於有坦用

純加精神同HP
以前用光屬大劍可以光chain埋，隻野所有攻擊技都唔參考攻擊值

王土啲攻擊冇殺傷力

升邊隻好

招LB 夠掃event boss

上年日版二週年, 有冇10% pool

冇。 好似有3個必中pool

今次賣大包, 好多人掘石拎左幾件STM, 唔知SE之後想點
究竟係真係益街坊定係有預謀清石

個3週年卷真係幾佛。
但果個10% pool 我冇抽。 最有用果堆CG角都有得7788

攞埋錫菲把刀，攻擊更上一層樓

我中左最想中既櫻, 有埋雷, 收左手
但係而家又心思思再博下主角, 始終冇一隻可靠既魔盾

咁就要刷命攻4, 機會難得. 下次可能要聖誕先有

命攻4 即係？

攻/HP+20%
師匠HP少幫補下

見你升我都升咗，不過留咗兩個俾艾莉絲同水華

打手好多，不過好多都未上到 7 星
你依家隊 7 星都夠打
留返下個 pool 先升啦

橫掂都有隻冰炎蟲，試吓抽主角 pool 搏多隻

主角pool 10抽0虹

6 萌傑 30 抽 0 虹

算喇10%都唔係好多 打event拎張5星卷開心下算

屌你老母下星期前仲係 0 虹我棄驚

想要邊隻啊巴打 我冇乜心機肝5000石返黎

軍師差一隻上 7 星
又好想要老豆

其實隻隻都想要

平時得閒就挖下石，唔好一有新 pool 就抽
唔係肝到傻好似我噉，我依家日日挖 5000 石

我剩係想要軍師同師匠 不過抽左一次唔中就算了

師匠唔係成日有得抽，最強物攻點都要死隻返嚟
你抽到下星期仲未有先放棄啦

師匠3 隻, 軍師, LID 各一隻
都係唔抽

你都制霸咁濟，抽唔抽對你冇所謂

為未來而抽

30抽中哂6盟傑，咁都唔俾多隻我上7星

再抽多野
有虹就有7星

掘下石先
佢2隻2隻咁出

大家都 30 抽 我就乜都冇

三週年券見人EX券抽到5 6隻五星,我抽哂一隻都冇

我都叫有1隻既

隻水華出得太遲，我中左艾莉絲

物攻打手我依家有7星呢2隻

想問下有冇必要換1隻師匠返黎上7星

7 waves

自選唔急，呢兩隻應該夠打哂，尤其上面個隻精神勁高

今次刷得特別爽, 1200%

差唔多個個都掛隻200% 出黎, friend list都駛刷

咁我升爆FF6果隻先

記得仙人掌互食最後先食仙人掌

好收到

個2件裝備... 多份都唔想換黎哂裝備位
要隻4星主角雀先發動到技能

唔使自選了 岩岩打埋張event 5星卷竟然就中多隻

我就拎到, 希望中到菲娜或者師匠

你地爆水打? 我連 10000分都未到

冇喎 , 但係升左rank. 不過冇打其他要體力既野.

祝你中到

係啊我爆水打 喺公司冇野做

今次1200%抵爆水打, 換哂16粒神晶會連10萬個3隻莫古都打算換埋.

可以棄國際版

抽左，想自選埋上七星

我想問呢隻game玩咩版好？
我見巴哈有講國際版/日版
有咩大分別

日版3週年, 有10% pool, 隻隻都係勁野.

呢隻有王土有埋覺醒雷因就已經廢左武功

其實魔盾暫時除左幻獸對水神戰有用之外未諗到有乜用
其他我都係出王土/黑鉄人.
但係呢隻有齊2個盾mode, 幾好丁

建議換。因為有屬抗。 最近d降臨, 你懂的

係喎，風屬

好用係好用。 但好似你咁講, 最近都冇乜出迌魔盾

hold住自選券先
等巴哈二星再睇下駛唔駛用佢

有2個盾mode好似好好，但隻怪一round用物魔兩種咁打過黎又唔可以開兩招盾技擋曬有啲蝕
如果有得咁擋佢應該係神坦黎

打連續戰個陣

巴修有 w 技嘅話不得了

係唔係揀yes 可以link返ac落去

仆街要開新FB account 先得，冇得overwrite舊data

啲 data 仲健在？

冇事，開左新fb

試吓 link 返舊 fb

新facebook 小心佢話你非活躍用戶ban左你，reddit有人試過

之後點？

暫時冇事

前2日差唔多打親都係6waves ，今日未見過6

最好 link 返舊 fb 啦

一link就會冇左個data, 變返個首抽失敗account

咁煩

係我黑定係點，有冇巴打今日出過6 wave

剛剛又出

頂，點解我冇架，尋日係咁出6 7，啲分幾萬咁袋
今日得5，得個7千一場

第 4 鑊先第一粒虹 ho ball

破左蛋, 好事陸續黎

不過巴打咁掘石法, 係咪唔要張5星券

個event打覺醒級賺pt賺得好慢

分唔到身呀

拎左5星券先, 你拎得5星券, 自然又夠野換多堆券.
咁次送大禮, 最少要拎哂啲券.

有排刷

我尋日已經換哂啲券同莫古同裝備. 仲換左4粒神石

今日就仆街了, 打到而家都冇10萬

用咗幾多石回體

用水, 十零支, 升左一次rank.
我唔用石回體.

計返條數，覺醒係咪抵過魔人級？
覺醒 7 體 800-1200 $
魔人 20 體 2000 $ up

隻櫻覺技真係佛心, 最有用個2招都係+2先要一粒神石
快啲到月中event要刷超石

我得咁多水同石

魔人一定最抵
魔人尋日都keep住32000 - 65000, 間中7000
今日就全部7000
1200%計

我隻大波光輝自己一隻出招已經可以刷哂魔人級
就咁用招滅光一次,就打死隻石怪

係咪冇開盡friend位? 呢2日啲人返哂黎, 去返frd lv 9-10. 每日好似有4-5支.
陸行鳥又2-3支, 紅券又抽到幾支. 一日都差唔多儲到10支.

咁少水既

點解你咁多
我魔人級一 round 先得咁多

Fd 嗰樣講多啲，唔係好明
競技我乜乜點多，主要爆水多

覺醒定魔人 似覺醒喎
魔人7 wave 咁多

佢會計add左frd 啲人用左你隻野幾多次，再用黎計frd lv，唔同lv每日唔同數量禮品
Lv10有咁多

你打唔哂魔人級? 試下用我個隻打.

魔人多返喇，噉以後淨打魔人級啦

嘩7 wave....
俾場6wave我都好呀.

唧係冇乜人搵人幫拖，點先可以多返啲？
我 fd list 都爆埋

而家放隻200% bonus落去多數就有人用
放係勁啲既可以秒人就更好

噉掛我依家隻師匠實冇死，千四攻都引到人用

我見到係呢度既巴打都會用左先

少咗

求日服巴打carry
id：187 663 058

整體黎講都係多過覺醒級㗎
bonus怪機率都高d

又係噉

下面條bar 見到巴打打得好快

唔急得嘅呢d

已 add，我都係掛師匠
鎖定埋我

互相利用

巴打carry姐
btw成日見到d同我一樣lv嘅師匠超快上到2000攻，究竟點做到

都係靠技能，主要係有隻四星TM攻+70%

今日冇出過6，一黎就出場7,打左成日終於有

但有咩理由有咁多莫古利食

巴打係咪75lv嗰個？ 已add

咁又係，可能狂抽pool拎stm
下次睇下佢咩裝備

Yes 已鎖定
多啲互相利用

終於第二張
係咪攞多張自選冇喇

已申

3自選3四星10三星拎哂佢

我覺得有需要整返個連登日服好友 list
不如下個 post 置頂

1, 868 191 889
2,
3,
4,

added

連登好友 list

日版：
1, 868 191 889 (匿名用戶)
2, 358 384 184 (0課玩家)
3,
4,

國際版
1, 032 688 406 (匿名用戶)

1, 868 191 889 (匿名用戶)
2, 358 384 184 (0課玩家)
3, 848 651 976 (無錢打機)

FFBE 連登好友 list

日版：
1, 868 191 889 (匿名用戶)
2, 358 384 184 (0課玩家)
3, 848 651 976 (無錢打機)

國際版：
1, 032 688 406 (匿名用戶)

整左個google sheet 大家想的話可以入去留自己id

thx 巴打

正 方便好多
下個 post post 埋條 link

係日本入唔到住
050 602 093
加住我先

23lv 2000攻真係痴線

1stm + 7tm

食第三隻既相同5星有50%
抽一野有10%
唔知佢抽左幾多不過max都係抽廿次
好大機會係佢中好多第三隻

原來可以更加多

巴打你4隻師匠?

7wave 各三隻bonus？

唔係我㗎 係d路人
條友rank23lv 都超高攻

係呀，開game咁耐以黎好似有試過一次8 wave ，不過個次出golden bomb

咁一係課。一係買左多石號

係日本抽即刻有好運
雷根 天風 王土 上到7星

雷根差1隻拎埋stm

頂我44抽都係多你呢抽1隻

如果我王土上7星，係唔係應該喂100%莫古俾隻5星先，先再轉輝源？王土信賴應該要拎？

好屈呢抽，不過唔洗留石？到真三週年會唔會出新角？

我三抽 0 虹激到爆血管

大陸貼吧見過人講低級但一身超信有可能係外掛帳號🤔多石都冇理由拎到咁多超信架

二抽零虹

上七星佢會將做素材個隻王土變成一粒輝源同一粒水晶莫古
粒水晶莫古可以食+%嘅莫古，食夠100%拎信賴，但哩粒水晶淨係可以食莫古升，無法透過戰鬥或者探索去升%

我食落個粒水晶莫古 (我仲未知應該點叫個粒野 ), 人出場慢慢升

19999

其實我都唔知粒野叫咩 9 up水晶莫古

週年券送個隻rain有冇keep多隻既價值

係咪如果食隻王土100左先，再轉輝源
連埋原本個隻7星就可以拎到3個tm?

月中好大機會翻炒呢3隻

唔知仲有冇泳裝角色, 得返櫻未出, 頂佢抽到3隻 , 最好唔好出啦

100先轉輝源就唔會有粒莫古水晶

我唔再追啦，而家開始邊打主線掘石同打分算

即係其實我而家直接上，將莫古食落轉輝源係無分別？

係, 仲少左垃水晶做紀念
不過水晶冇用最後可能都係賣.

唔洗月中, 中間個隻已經有3隻了 , 唔識呢3隻

我差一隻師匠攞STM好耐, 諗緊追唔追落去, 但根叔二刀流好似彈起 (但冇根叔)

10/22號前瘋狂刷rank 儲備多張嘅經驗值地圖終於有用

我都係差一隻, 但係抽中機會好底.
如果你冇其他個幾隻7星可以博下. 有就驚再黎多隻3缺1

儲左廿幾張, 食完一個 rank 又跌返幾張可以又食過
今次食鬼哂刷rank

永動機只適用於歐洲人
我淨係跌素材地圖

咁當然素材同星石跌得最多

推一推post

之前課個120粒石冇左
係唔係會用左課個啲先用送個啲

終於出到 7 round, 打完有 7~8萬分

btw, 5 星卷 出 洋葱 1.0 fuck

2.0 同1.0冇乜分別

ya, 都係 時代的眼淚 不過隻洋蔥升到7星， 剛好解到 80 隻7星成就 ,拎到5張自選卷

80

想問櫻4隻留7星x2 定拎STM好

睇下你夠唔夠 魔攻角 , 同夠唔夠tm 上 around 2000攻 去support 2隻櫻ec

比我就會拎 stm, 件法袍算 勁 , 如果第時降臨要出櫻， 用 friend 果隻就算

而家d 王 全部都要 幾個100%抗性， 我覺得4星 女魔坦 個 tm 真係超高性價比 多多都升

佢件袍齋計魔力同三件個靚妹差唔多
不過有雷50%
真係難揀，放係度又諗緊升唔升埋佢到120

FF9女主個件+20
想抽多隻都抽唔到

如果法袍有代替品，咁可以唔駛合住， 用住2 櫻 玩下先

ya. 我都升左 2個， 排緊 第 3個

袍有精神獎品個件同三星靚妹個件
咁一於升埋佢

反而我有 2隻 7星拳妹 無合到， 件 stm 衫 好能廢

邊隻
TM+45攻個隻

原來新個set parameter challenge 冇得再挑戰

呢件

可以俾support 系著保命

無屬抗係致命傷

仲未打隻新真降. 唔知就咁推高精神夠唔夠頂
上次隻Lich 啲魔法好似冇前2版咁癲, 我火冰雷都係得40-50左右, 間中1 屬仲要負數, 再全buff 40%
有時真係懶得去執屬性, 要夾埋幻獸超麻煩

最好全隊要水冰風 100% up , 隻王後期 仲會 減全隊屬抗，唔夠抗會即死

衝埋6粒晶石半體打埋佢

搞惦 隱陣唔死最重要

2隻buff都有, 2隻都6星

用來 buff 冰 水風 抗 only, 用6 星打都應該得

諗住用幻獸魔法黎buff 冰風70, 一係就照舊全buff 40算.
同埋想用下隻豹女渣上次支槍打, 不過唔知會唔會俾佢秒

如果你全隊水風冰 連 buff 有 150%+ ，基本上全隊唔全中魔法扣血

物傷 就用坦吸

打算大概咁出，投資咁多落豹女，係時候玩下

會好難打 friend 用邊隻同豹女ec?

又話豹女唔掂？

冇friend 用豹女

技覺完有w技

噉國際版換唔換豹女好？
定係留返俾將來其他 7 星

打死都唔換

先制

係~ P2 50% 1開始都會先制

個FRIEND 果隻中埋混亂

個隻係重課課長好似六屬過百
第二turn返反出去，舞女唔死先有得玩落去
執下幻獸先，反而王土三條0冇事

10F執到好野，好彩冇9F回收

5 星券中佢

個仔廢老豆咁多

都叫做有三攻

btw今次挑戰要用冰魔法，物攻無效

連出2次rare，點知今次咁撚樣

單抽中左

都唔知叫好彩定唔好彩

可以同劍聖系chain 好似幾有用

聽日打夠石黎個十連睇下中唔中到多隻

冇坦技嘅坦蟲

5 隻錫菲咩玩法
發覺好多人都唔識玩，以為全隊打手就得

送禮勤
其實想問下黑色個隻乜來，係咁咀我

似晒命多d , 之前我見巴哈有post 戰隊，5雷因，5彩花........

定期一推

5 隻1樣最好殺, 1 ROUND 打完

新手玩日服7星自選揀咩好

唔用住，抽住10% pool 先

要唔要重刷 抽邊個10％pool好

六盟傑人少啲，易啲上七星
抽到3隻先開局
最好有一隻重覆保七

主角個邊人多，但係如果好彩中到2隻師匠可以開

1隻已經難 仲要2隻

應該唔難好多人中三四隻

幾十蚊淘左個初始號
14萬石抽邊個好

抽主角啦, 2隻師匠收手轉pool

抽晒10次 得1隻
係咪無得再抽
不過隻法師有3隻

total有邊幾隻?

仲有22張5星自選 5張必中5星

中多隻mk

5星券?
可以抽多幾下另一個10%pool

6盟值唔值抽
因為我都抽左1半石
要唔要自選師匠升7星

六盟有隻勁盾

唔計師匠
下隻應該升邊隻

巴打諗住長玩嘅話留個 id 先

同埋記得 mark 低你 ac 資料
唔似國際版有得綁 ac
最好引繼 set 密碼俾自己再 cap 圖

估你講呢隻
中左唔抽了

留住先, 升左師匠7星夠玩好耐.
再睇下到時你缺咩, 又或者可能新出個啲勁而你又得一隻個陣用.

係
1隻定2隻?

1隻
要唔要抽多隻
btw 我得一隻師匠係咪升唔到7星
個pool抽完10次無得再抽了

好 話晒都用左幾十蚊買應該會玩落去
我係休閒玩家 番工掛機個隻

10% pool每個得10次, 師匠平時都可以抽中, 你打左張5星券返黎抽埋佢.
同埋你買account, 應該有好多3週年券. 抽哂佢睇下有幾多張5星券再用埋

如果當初知有咁既account買我都狗衝左

抵玩啦
隻驚成3年
個賣家話dM石係3年來日日擰石儲番黎

中左2隻六盟盾了
係咪可以收手

留番d石之後用
唔想一買ac就all in

係, 唔好再抽啦. 咁多隻應該有排都升唔滿

得閒就打故事挖吓石
到時洗哂啲石又出新 pool 先嚟挖石挖到你傻
一個新 pool 準備定 50000 石差唔多
通常 Step pool 有 5 step
1 step 要 5000 石，最後 1 step 必中虹
新 pool 想必中新 7 星新角準備 50000 石抽兩 round 啦

佢個account應該仲有幾百張券

好似400張

食肥係咪應該將d肥升滿先食
定1lv直接食

食肥？唔明

我強化角色入面有好多銀色仙人掌 食一隻max lv直接滿80lv
係咪應該養左堆仙人掌max先

係
仙人掌食咗同類先效果會好啲啲
不過一定要大食細
即係 5星 食 4星噉
唔係冇意思

啲壼都一樣食法
同埋俾咩角色食係睇佢乜精型
打手食攻擊壼
奶就食精神壼

唔好資源錯配

信賴莫古尼俾邊隻食就睇邊隻角色信賴物價值高

陸行鳥探索都可以先信賴
不過就升得好慢

同埋啲資源多數俾虹石角食㗎喇
主力養係哋啦

不過故事任有啲要出 LB 大絕同召喚獸
可以升 LB 嘅角同召喚師最好都升吓

7星左隻六盟盾了

嗰隻叫王土

7星埋隻菲那了

大成功1隻食1隻, 好快就有LV60仙人掌.
1 食0 => 11
2 食11 => 22
3 食22 => 33
如此類堆.

咁鬼多仙人掌

隊友長訓，打到2046

屌你老母抽 5 鑊先第二粒虹 我想斬人

最尾個隻野有咩用
我倉好多

信賴莫古尼
兵員食滿 100% 就攞到佢信賴物
隻隻兵員信賴物唔同

俾升左七星既食滿可以發動TM技

見到有件裝 點樣擰出黎用

btw 6星滿100%信進左7星會唔會變番0
6星食一隻就滿100
7星要食好多

有圖會易啲明你講乜

食滿攞咗信賴物冇得再食

唔識升呢個
都應該無料升

呢個 stm 仲難攞
你要食兩隻王土先攞到
即係你要攞到 7 星 stm 至少要有 4 隻一樣角色

cls

Stm 擺明俾課長玩
唔係 SE 點做生意
你夠運都可以抽 4 隻嘅

打菲那專武個關有咩條件先打到?
要淨主角?

點裝到全部屬性過百

會好勁?

有100屬性魔法扣0
點解咁快可以全100

Post 你啲裝備嚟睇俾我哋參考吓

屌 我知點解了

有咩神裝

無神裝
講出黎預左比人屌 我個個係修改版apk黎 自動100

se ban得好勁，最好快啲裝返正常版

你好快啲轉返個正常版

換番了

換返就留低個 id，加咗好友鎖定埋
唔夠打可以搵對方幫拖
你add 咗人搵隻最勁嘅做 leader 人哋就用到你隻嘢

已加

屌，隻野de到防精74%都扣唔入肉，痴線

免費抽 黃石 -> 虹石

日版點轉用中文?

冇得轉，呢個係國際版
兩個 app 嚟

你要中文玩埋國際版啦
大把人兩邊走
不過國際版所有嘢進度都慢日版一年

不了

十二武具有無咩用

最後過到?

得閒就打幾turn

長期作戰
50% 入p2 都係先制攻擊，小心

即係好似lich 0 hp咁？

唔知咩事王土唔出黎擋全體攻

忍唔住抽多次得隻lid，邊度仲有佢出場機會

點解我升Level 都會有message

都係靠返師匠
有冇巴打可以砌隻師匠攻2000冰水風各50以上黎試下

一抽中兩隻王土加水華

好想再抽
但係好黑

國際版而家個活動係日版一月啱啱開始玩果個
咁月尾應該出VP

真係完全跟到足？

唔知，不過如果出VP當時黎講超勁，應該差唔多勁過所有7星
不過冇石

我諗緊追唔追師匠stmr

寶石噴泉抵玩
第二次買

應該出左光輝先出vp啦 可以儲下石

呢個真係抵買53蚊

日版都唔課更加唔會課國際

好似同一個月，光輝算超勁，個陣中2隻唔係已經棄左

3隻5星，都幾抵抽

十隻雀仔一齊出魔法好窒

選邊個 ？其實個啲每回咩咩上升係好野定伏野

精神+10
自動上升得個10-50%

仆街，唔記得裝備雷魔法

巧

降臨 望塵莫及

儲齊一隊 7 星 奶、坦、debuffer、buffer、打手就有得打
呢啲慢慢嚟冇得急

冇裝冇四格個啲輔助

打多啲故事挖吓石準備下個 pool 啦，唔洗急

今日投多次十連落六萌傑到
零虹
繼續無坦life

我覺得今次呢兩個 pool 值得 all in
唔係成日有得你抽

我依家 keep 住日日挖 5000 抽一轉
忙過返工

冇deadline 冇心機打石 犯賤
周年前都咁好 正日咪仲正

反而係活動個bonus太高 已經冇野刷

自選券點都要攞到幾張返嚟
難得送大禮唔係唔刷呀嘛？
攞唔到自選都攞返啲 4 星券
你有券就有機會搏抽虹石

抽都冇心機抽，而家啲仆街降臨on9到震，出成咁根本個frd位多數死硬，你有幾多神五星都冇用

因為加成好多好快已經刷到咩都拎晒咁濟 仲要係半體消費
記得岩岩玩冇能力打太高級同刷，都會好珍惜咁交換野，個時我冇咩資源，啲升六星素材靠活動換 慢慢努力然後升級 強左嘅成功感

Btw 巴打留個 Id 先

第 6 鑊有兩隻上到 7 星都安樂啲
但呢個時勢 7 星里德係咪冇乜作為？

有樣嘢好重要要留意
你升 7 星多咗嗰隻 0% 信賴莫古你升滿佢先好俾隻 7 星食
會攞多次一樣嘅信賴物
我之前未識玩，未升滿隻莫古就俾師匠食咗

話說你可以試吓解綁個失敗 ac
你依家玩緊個 ac 再轉綁舊 fb 睇吓 work 唔 work

記得 mark 低哂 ac 資料先好搞

你有隻 7 星 cloud 其實都夠你打好多關
6 星 A2 2B 都可以玩住先，技能極限覺醒升滿攻擊 6 星都可以好抽得
你注重吓坦、奶同 debuffer 先，呢三樣都好重要
成 team 淨係得打手勁冇意思
冇奶同 debuff 幫助，你多多血都唔夠你打

自選券好珍貴，唔到最後一刻都唔好亂用

等個活動過左 d 人 先會轉人同裝返抗性裝打新降臨， 等多幾日啦

好撚灰，裝漏左全體雷，咁啱有三個單體用單體攻擊item，如果準備好啲先入50%應該有機會
試左就咁用王土de佢50%都扣到剩51%
如果舞女de左佢100暗同60防一定秒到一隻，混入王土LB KO一隻先，然後雷item可以頂到3 turn，之後2turn應該可以LB收拾埋另一隻

最慘係add左呢隻400抗軍師又轉左裝冇得試過

對單體boss降臨可以一戰，不過有冇咁多晶石升佢另一回事

Special 券中佢

係咪就係攬住粒彩虹色個隻
我唔知有咩用
依家知

搵左成朝搵到個390軍師, 希望add到friend

想問吓依兩件嘢值唔值得攞？

點睇都依碌嘢價值大啲

拎哂, 打一場6 wave既就夠換有凸

今次目標全掃完成，也可能只得今次

仲爭2粒5% 莫古
不過廿萬應該半日搞掂

唔全掃啦
得反一個星期又要日日挖石邊分到身

hea到新故事都未打

我冇玩國際版了, 我星期六打住其他機刷, 又有經卷所以好快刷晒

reset 完都未打過, 可能等下次reset 時先打了

有冇巴打砌到隻130x3軍師借黎用下
同埋招冰水要覺醒+2
其他數值不拘

隻game目標得返打降臨同追故
event有時都係hea過算.

國際版主要煲劇情
如果國際版福利有日版咁正咁易中虹石
兩邊走我諗多多命都唔夠肝

Deadline fighter

挖石同追 7 星角佔八成

軍師 LID A2 三隻等住上 7 星
但唔夠錢一隻都上唔到

其實6星軍師都夠, 我仲特登拎左TM砌夠390. 但係都係用人地個隻自己出6星師匠好過
件TM冇人用, 哂撚左100% 莫古

原來altema搵friend都OK

仆街冰雞

隻嘢你嘅？
求點砌出嚟

出CG 夏洛特 不過要忍忍手， 睇埋3周年生放送出乜先

altema既人add 我
用黎打緊隻冰雞

CG 意味住 7 星解放
幾時出埋冰蟲另一個好基友？

話說次次人哋都 add 唔到我
係咪 setting set 錯嘢

屌你老味，最廢個2隻

棄驚呀屌

想中邊隻
試吓抽六萌傑？

六盟齊最有用個三隻7星
自選師匠算

原來想攞 stm

仆街三週年好似抽衫
又多個坑

想要2隻7星

佢把刀太吸引，俾我會忍唔住食埋

自己2隻有用好多，stm等6隻先拎

求 detail

冇講detail，剩係話會實裝衣服
有機會好似kof咁要抽人同專用技卦

乜噉樣玩

淨係顧住呢隻都冇時間玩嗰隻，kof 唔敢入坑
唔係忙到跳樓都唔掂

如果咁出好處係舊unit可以翻生，但係長遠咪又係會淘汰舊衣服

另一個好hea既解釋係重出現有個啲不過唔同衫好似泳裝咁

好期待夏洛特表現

最煩係要夾人，抽到菲娜底褲你都要有菲娜先得
新pool就一次出人同衣服pick up
利申：鳩估

我skip啦，冇石
魔盾冇乜興趣

定期加新元素都好嘅，唔係好快玩到悶

Me too
All in 今次個 pool 仲好

但咁即係新pool要中2隻再中埋衫

衫冇乜興趣，追得幾多
夠玩就得
唔夠打到時再算

出得咁就係冇衫唔夠玩
其實咪當著左衫即係8星，可能會多廿個lv多一堆技
不過如果出得太過分應該會連國際版啲邊緣人都棄驚

噉睇 SE 識唔識做喇
不過國際版都非洲開

見盾諗住all in
點知係魔盾
Sad

信賴都未換好仲要抽杉...
好多角又要七星先上到場，逼死人啦

我真係信遲吓開埋 8 星

出得好，玩夠一年可能課少少支持下
出得差棄佢老母

券抽諗住搏吓皇帝
點知... SE 我屌你老母

皇帝俾你上七星都冇乜用
隻game魔攻冇乜用

秒左隻

咁撚多伏位
仆佢個街.

秒左隻就易打好多

冇留意水華防混亂完左
同埋唔知點解3n+3 (24 turn)會用全物攻, 俾佢秒左
又打過
呢關難過之前個啲咁多都係275難度

清哂2隻仲有冇伏位

無啦， 正正常常打就過到

佢多左幾招, 新個招減屬減完會扣到hp, 死左一隻師匠
雷打佢又會反擊laser, 死左個隻師匠裝左雷刀
好難挨

好搞笑, 死左隻師匠, 反而穩定左
平均1 turn扣到1%
軍師+舞女可以長期SP開40% cut真係好正.

長期作戰

以為開頭唔扣就ok所以減左屬，加返屬重打應該仲快

80 turn

屌佢老味，最後先黎唔記得開40 cut

啲 MP 點捱到咁耐
水華 MP 仲咁多

舞女長著LB，全team自動回百幾二百mp，
又要重頭黎過，好彩半體

唔怪得你打親一定有舞女
咁我呢啲冇舞女可以點打拉鋸戰？

舞女主要係LB全值+200%
又有40 cut ,上暗同暗屬de100%
攻守一流
回復mp可以師匠自己用明鏡銳/亂回

奶冇哂 MP 咪又成 team 攬炒

個啲先難冇mp，自己passive技能都1 turn 回成百

沙灘妹回得最勁，hpmp一齊大回

唉 得 6 星
我諗緊水華 + 孖妹輸住回魔係咪 = 無限 mp
如果隻隻識吸魔就好

第 4 鑊呀！！
20000 石呀屌你老母！！！
雷根個 pool 做乜撚嘢呀！！！！

巴打刷首抽?

佢應該係掘石抽
其實想要邊隻

屌你好順利老母打到3x%先黎維護
之後仲load唔load得返

女魔坦 LB 好勁

但係要出佢有難度
放棄物盾好似死硬

一時的に確率で魔法攻撃を「ぼうぎょ」状態で代わりに受ける
又有呢類招, 即係用物盾唔可以放佢入隊.
如果有傭兵個招擋一個人就好啲, 唔會阻住哂.

改版資訊：
1. 出現了超級信賴度莫古利的資訊，但目前獲得方式還不明

2. 十月份復刻收集型是 FFXV-凍てつく氷の洞窟

3. RANK 達成獎勵：
(1) RANK30：體10水*30+ALL 50% 信賴度莫古利
(2) RANK50：★5自選券*1+特別禮包(十一連保一虹的概念)
5000 寶石(限定一次)
稀有召喚券*10
EX五星券*1
白金垃圾裝一套

資料來源：reddit

5000石+ 5星券

應該係用 5000石 買 特別禮品包 唔係話送比你

咁都叫獎勵
即係要買先有1張自選券?
上次唔知rank幾多好似送2張定3張.

(2) RANK50：★5自選券*1 , 送得果一張

上次咁豪仲諗住呢舖又黎多幾張

好似冇咩好野係"送"

新出個3隻都冇興趣, 券都慳返

老豆、光輝、櫻
一隻召喚師都冇打任好撚煩

其實隻隻都想要

以後唔撚再抽雷根 pool 屌佢老母
抽 pool 抽到著撚哂
20000 石加埋挖我 8 粒鐘最後乜撚柒嘢都冇
乜撚嘢概率嚟㗎 SE !

唔係有沙灘嬸咩
個隻堅勁

沙灘嬸放水仲要加召技

好撚感動, 可以resume返降臨

噉試吓升佢先

巴打其實有乜, 印象中你中勁多新野, 可必係咁抽

條聖盾CG 好型

差唔多打左三日終於搞掂，event同arena都冇乜玩，唔會再打

第一張10% 卷中聖盾

出LB有CG
公告唔覺有講

係呀, 比佢眼尾描左一野, 好期待泳裝
岩岩用卷抽到一隻, 再抽下睇下點先

famitsu又係23.
王土覺醒埋先22

啱啱發覺齊哂CG囡囡7星. 呢隻囡囡又CG...

毒人抽?

我冇抽到菲娜

唉, 想要多隻軍師. 一隻都唔中, 放棄左.
仆街LID想要多隻個陣抽極唔中, 今次就黎多2隻.
10% pool除左7星count 之外, 唔係咁大收獲

等睇真用家報告.
佢LB 50%係賣點, 但係出佢應該用唔到物盾, 除非改左logic
反正冇魔盾都過哂降臨

暫時唔用石住抽下D 卷先

可以過埋3週年生放送先. pool到23 號, 仲有124張券想抽月尾pool

都係, 想留石過3週年睇下咩環境先, 可能送幾萬石

諗住 all in 今次個 pool 之後有排玩
太吸引

你堆A2升左2隻7星已經任你掃啦
邊升到咁多, 我中得個幾隻都升唔哂120

石... 都叫做送左, 不過要掘
放係度當係儲備算

哇個中級者應援得1日時間
即係要要爆肝打石

制唔過呀, 得一張EX五星仲要冇莫古送

我諗緊用唔用券抽好，中咗一隻又要追多隻

都係個句, 魔盾....
第日有需要先問人借

A2 stm 抵唔抵攞？
我諗住攞哂 A2 tm 之後食埋㗎

屌你嗰次攞咗 2B 先嚟出 第 5 隻 A2
唔係依家就有 3 隻 7 星 A2

唔夠打手就唔拎住
我2隻7星師匠打得好爽.

咁啊 咁打到就打喇，唔肝了

藥師唔夠玩？見你好耐冇用

要對人機先用佢
同埋限定食左就冇
等半年可以用trust coin換黎上七星，咁你食左咪有stm又留到2隻七星a2

死火，我有隻變咗水晶

冇所謂架，點都係最後三隻七星先拎stm

3隻？點計法

四隻升左2隻七星
剩返個隻等換輝源升埋7星

升埋仲可以攞 stm ?
正 以後唔洗追得咁辛苦

你意思係等 A2 pool 返炒定有其他方法上 7 星？
好似未見過限定 pool 返炒

呢堆嘢邊值 5000？

所以唔會買

限定角過一排有得換輝源
我換左隻女神上左七星

正 即係我換隻 2B 返嚟係冇錯
遲吓可以升埋佢

但唔知要等幾耐

首先你要儲coins
我估等半年左右，應該夠時間俾你儲夠

嗰啲 coins 平時可以點儲？
定要等特定活動？

角色拎左TM可以換
3星100, 4星200

之前賣咗幾隻 100%

抽返黎個啲先計event送個啲唔算

頭先抽中左張5星卷
一抽中巴修

我有齊王土 黑鐵人 巴修
唔知出邊隻好

同我一樣
巴修可以埋全職魔盾
一般出王土

我都有齊，但巴修喺國際版

國際版成日係到諗有呢隻野點用
宜家日版攞上手又覺得好似冇咩用

佢可以點萬能法

呢隻係咪 0% 莫古？
可以點用法？

傷害補血挑釁袒護技咩都有
但全部都半桶水

你比d有信賴名嘅3星莫古利佢食，佢就會變成嗰隻信賴

即係可以攞 double tm

一直想知呢隻雷因把劍係咪佢身上攞返嚟

4x張卷3虹

仲有隻係冰女

第三隻 lid

仲有件衫係條女度拎返黎

多數用係月尾限定，儲夠100%莫古但係抽唔中正身個陣用
要成萬Trust coin先換到一隻

隻聖盾好唔好用

神一般既存在

睇真啲原來隻聖盾冇passive 盾技

可以同物盾共存

我冇5星魔坦

我都冇, 唔知用佢LB cut左50% 加埋9S TM 招40% Pcut 夾埋減到7成, 夠唔夠守物攻.
始終佢招LB長出就用唔到王土.

未用過佢黎打高難，暫時睇都幾勁

打算挖多11000石博超信

STM係盾喎, 每次打降臨, 一係裝源氏盾, 一係裝+屬性盾
有個傭兵STM盾未用過

成個月連同EX券已經券抽左六七十張一隻5星都冇
黑撚到咁

有黃土使唔使抽聖盾

當我無問過

step幾

最後個下

到依家都未明啲莫利古應該點食

咩意思 睇唔明

過哂成張地圖先一次過計

隻女魔坦，能力同外表都無敵

30 3星券食白果

巴打有冇試用佢打真降雀, 唔出王土齋用LB + Pshield, 其他人唔回避硬食物攻頂唔頂得住

我過左 就無再打過了， 隻真降雀好能麻煩， 唔想再打多次

而家隻隻boss都物魔攻, 魔可以加屬頂, 所以一定係出物盾.
如果呢隻LB 成50%都改變唔到呢個玩法, 講真幾失望下.
我應該抽唔中架啦, 冇得試

叫巴打掛比你試

我都想見識下

但未上7星既巴修夠唔夠用？

btw而家煩緊升咩信賴

要Sherlock巴add 左我先有得試, 有冇位

我個隻都係早排中, 得6星, 打3星幻獸加左屬性應該夠哂用.
打降臨用物盾, 黑跌同王土好啲.

升左7星優先食用莫古.

7星個啲我都升哂tm啦
係想睇下有無邊隻值得拎

如果冇強烈心水, 留住先, 萬一中7星可以即食.

隻野係我friend list 個油王 來，我都係得一隻 想緊用唔用自選卷換 多隻上7星

我今晚踢走d 人加你， 等等

id 係 ?

358384184

剛+左

新手想問除咗再食自己兩次之外係咪冇其他方法去升個角色super?

暫時係, 唔知係咪會有STM 莫古, 等3週年放送睇下有冇消息.
同埋最好係升左2隻7星, 先7星食7星, 因為升7星數量有獎勵.

吓 原來之前個咩主角同七傑唔係3周年pool黎架 我仲射咗大半石落去 大獲呢次

3週年count down
10%抵射, 用黎抽其他pool可能除左保底乜都冇

咁都好D 我宜家得返3萬幾石打陣主線拎石算

10月login獎勵好似未公佈三週年之後個10零日, 可能有石同正野送.

新手入坑, 淘寶買咗多石帳
抽咗3萬石 6次十抽 主人公pool
同埋抽咗5倍聖盾pool 第3次就中聖盾
而家中咗圖入面嗰幾隻5星
想請要再繼續抽主人公pool嗎?
定係抽另一個pool?
還是抽其他嘢?
感激不盡

要2隻先升到7星, 所以再抽主人公中到重複先抽另一個.

嘩 即係師匠要兩隻、但佢好似限死咗只抽得十次？

係，多石號應該有自選券，如果抽多一兩次都唔中師匠，但係中其他，可以考慮轉pool遲啲自選佢

抽晒 十次了 都唔中第二隻師匠

想問自選係要幾時先有得選？
同埋而家抽邊個pool好？
同埋啲3星角要食咗佢嗎？

中左啲咩？
三星如果冇位放可以自食

中咗呢啲詐！

嘩，好齊角，仲有stm
差隻物盾另一個pool有

Stm即係？
但但兩隻角係有兩隻、其他得一隻
另一個物盾又即係邊隻？

四隻升做2隻七星，互食就有super trust master
另一個pool有隻拎住盾，你一睇就會知

謝謝 ！ 咁我應該抽埋個盾 兩隻？

升 7 星 = 要有兩隻 5 星，一隻變輝源，另一隻要用輝源覺醒

Tm = 每隻兵員都有嘅信賴物，食滿 100% 莫古尼先攞到

Stm = 超級信賴物，只有 7 星先有，至少要有 4 隻相同角色先攞到，攞嘅方法係升上 7 星再食兩隻相同角色

下的頂 post 應該要整埋 新手教學 q&a

你想攞 stm 就抽多兩隻
唔一定隻隻 stm 都有價值

明白 謝謝！

主要係個STM同TM點食法我地呢D新手唔明姐

咁想問我抽中嗰4隻 無名銃士 有價值升上去變stm嗎？

有，支鎗超勁，俾佢裝返好凶狠

你可以 search 吓你嗰隻去到咩級數再判斷
個網啲評價幾詳細

抽咗9次十抽 先中兩隻物理盾

嗰隻物坦叫王土

係咪我右上角嗰兩隻？

又有老豆stm
而家入坑真係爽死

我依家開定新 post，打乜標題好

屌佢我就乜撚都冇，次次見到都嬲

開定新 post
加咗 Q & A
老手可以補充吓問題

巴打之前好運，我而家黑左一排，80券0虹

本身有隻盾佬係度有冇需要再追王土